巧KAI針@_@禾終於搞店生理時鐘^3^

痴能線以前矛山,肆點都吾角眼訓...= =
搞左甘耐,而家接近十點就眼訓,柒點准時自然醒
人生最KAI針莫過於早睡早起><
大家都早d訓^^ 甘樣身體先健康^^